唔踢啦唔踢啦 個個都罷訓去你到

點踢啊 你地踢晒佢啦 我唔地唔踢了